［仲有邊個？］東方：林鄭葉劉雙曾 全不獲中央支持 真命天子另有其人

特首梁振英宣布放棄連任，中央屬意誰接任仍不明朗，政務司司長林鄭今日轉軚表示會考慮參選，惟《東方日報》今日在報道引述「消息」指出，無論是林鄭月娥、下周宣布參選葉劉淑儀、財政司司長曾俊華、前立法會主席曾鈺成，均各有缺點，不獲中央支持。

《東方》報道指出，中央其實已決定下任特首的人選，「真命天子」另有其人，報道沒有交代消息來源。

至於有關人選是否有擔任公職、是否現任、前任官員等，報道均未有交代，只是指相信過一段間，「真命天子」會現身。

報道又指出，中央不只一次勸退曾俊華，在選委會選舉前，中央研判梁振英未必夠票「穩勝」曾俊華，所以先決定換人，在選委會選舉前夕，打亂支持曾俊華陣營、民主派的部署；而曾俊華不獲「信任」原因包括獲大地產商支持、曾任末代港督彭定康秘書、以及與前特首曾蔭權關係密切等等。

梁振英昨日下午突突召開記者會宣布連任。宣布消息之前，東方日報昨早刊出社論，表明不支持現屆政府連任。

劉德華

算啦當我無回過
打嗰刻覺得好似幾有趣
打完之後心我諗做乜鳩
各位非常抱歉

幕後玩家

好真誠
俾你感動咗

我都唔想
我到而家都諗唔明點解我當時會咁打

孽瘤真可憐

唔緊要

btw 仲可以係邊個？唔通小明

東方想做王？你D料輸左俾成報啦！

東方d料都唔準既

李慧琼

講條件, 根本佢最適合

會唔會梁錦松

無厘頭

巴打好有悔意 放心大家會原諒你

係都曾鈺成先
立會主席光環會呃到唔少人以為有希望

政黨背景可以做特首？

曾主席係有機，不過佢冇咁大決心！

梁錦松?

依件做特首 諗下都覺得搞笑

梁振英昨日下午突突召開記者會宣布連任

之前有人話李國章嘛

李國章

我估梁錦松